香港攻擊性武器排行榜：刀(3個月)<索帶<彈珠<雷射筆(1年)<雞蛋

作者：唐生大地震

香港攻擊性武器排行榜

刀（3個月）< 索帶（5個半月）< 彈珠（8個月）< 雷射筆（1年）< 雞蛋（21個月）

黑衫=(瓜田李下之罪)<6個月

就快白紙都要判終身

咁大家揀武器時識揀啦

雷射筆

觀星筆

難怪摺櫈係武器之首

點解無酒精/空樽